會然圓扑扑請入，我決定自貼畀你睇

多謝